點解連登要反挽歌之聲

有冇details

難聽
爭歌唱

好似係

因為挽你老母

難聽就緊架啦

難聽到震 那兒來的自信
作詞又唔通順
岩音就算，有時仲要唔岩音

首先個名已經係5p字
唱歌難聽不在話下
啲歌詞仲要是但搵個初中生都寫得出
根本一無是處
唔好再討論件垃圾啦

..... ching 做多咗

輓歌就真
死老豆聲

我都等人開呢個post好耐 終於可以等到同我有一樣諗法嘅人好耐
樓上呢位巴打講啲嘢好中point 又5P字 唱歌又渣

難聲
爭歌唱
身有屎但企道德高地抽左人水先
比人踢爆就扮死狗出道歉聲明(但人地道歉就話人無誠意)
自抽以搏取同情(參見樓上回覆)

其實有啲詞都唔差嘅

鏈春袋聲

on9問下都負皮，cls

你班兒登大帝
咁叻你唔唱？
On9

收返你個跑馬論啦

因為個挽字

講波要好波過c朗 咩logic